蓬佩奧：中國是時候停止佔美便宜 香港問題由獨裁引起

美國國務卿蓬佩奧表示，中國一直在使用掠奪性貿易戰略，中國是時候停止佔美國便宜了；中國可以重回先前擺在桌面上的協議，將之作為一個起點。

外電報道，蓬佩奧是於泰國曼谷出席東南亞國家聯盟(ASEAN)時發表有關言論。此外，蓬佩奧亦於會上表示，亞洲國家最好是受到美國私人企業服務，而不是一些「國家領導」的投資。

蓬佩奧又指，「貿易和自由」是發展的關鍵，同時促請區內國家要避開中國，直至中國改變其目前的行為為止。

蓬佩奧又指，香港目前持續的問題，是由獨裁(authoritarian)統治引起。並指，中國經濟已進入「較慢增長的新常態」。

又黎

WSJ果然係fake news

Trump又話停既

侵同佢班下屬個個發言都唔同既

黑臉白臉

國際關係手段

fake news講咋

香港問題由獨裁引起

好中
Trump we trust

較慢增長的新常態即係點

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

1黑1白呢啲先係政治

特朗普: 香港激進抗爭是「riots」, 香港是中國的一部分

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

蓬佩奧

玩緊good cop bad cop

WSJ - Fake News

同Trump輪住撚

好波

一唱一和

打兩手牌，聰明

佢邊一句英文
有講到暴動係示威者造成？

呢頭先話叫人停 唔好再出聲
呢頭又繼續撚狗

佢同trump係咪有d不和

一軟一硬先係高招
令中國估唔到美國打咩牌
同時也是言論自由的表現

美國入面都有黃藍絲

都係個句，睇佢實際行動
人地加中共關稅，制裁中共公司已經好足夠
佢呢d 都係鳩up,正如佢話9月1加中共關稅

民主政府唔會所有人意見一樣 係咁

佢呢一句已可以俾人大做文章
they’ve had riots for a long period of time.

BLOOMBERG: Trump Calls Hong Kong Protests ‘Riots,’ Adopting China Rhetoric

唔好話中國
連撐侵既人有時都疾一疾根本估唔撚到

happy

同侵侵一黑一白

Trump都想步入獨裁啦 做左幾多先斬後奏既事

唔通學支那上至習敗敗下至普通平民講既野都一式一樣既官話咩？自由國度、民主政體、獨立思想正正美國強大原因

泰國首都曼谷發生多次小型炸彈爆炸，據報至少兩人受傷。總理巴育指示警方徹查，並加強保安，呼籲民眾保持冷靜。

曼谷警方表示，其中一次爆炸的威力，導致市內一個商場的玻璃爆裂。

東盟會議現正在曼谷舉行。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

wa

即係長時間既仆直

今次班隱性五毛想點兜

Playing to one’s fantasy

人話

黑武士 白武士

口交部開口未呀

口交部：內部事務絶不容他人說三道四

話左啦

good cop bad cop

侵要係twitter先會講真話

美國到底有幾憎支那

邊句先係真
媽呀，好亂

其人之道，口裡說不

前特首高調點名指台灣同美國參與在港事務
點都要回應下嘅，之前係外部姐，依點到名，唔出聲就硬食架啦

就係要咁樣先至可以玩死人，做又係，唔做又唔係，特登令到支国發癲。佢越癲就越容易做錯嘢，一行錯一步就亡國亡黨都有份。

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

屌好似拍戲咁
大佬(trump): sor我D手下講錯野唔好意思

Trump : They've had riots for a long period of time. Snf I don't know what China's attitude is.
Pompeo : I hope that the way things will proceed in Hong Kong ... will be nonviolent.

打夠飛機未, 加關稅唔撚係因為香港問題, 而加咗亦對香港現時冇實質幫助, 你覺得中共會因為加關稅而唔再攪香港? 定你覺得美國會因為中共唔攪香港而唔加關稅?

唔好睇trump講野
由貿戰開始炒股，成日留意佢講野
永遠下面講野激烈佢就扮野氹反中共
有時氹完中共，實際做野又相反
比佢撚狗撚足兩年

又玩黑白面

因為人哋個個有獨立思考、言論自由
論調唔使跟黨走，自然可以暢所欲言

Trump講完加中國3000億10%税，咪講返幾句好說話囉。

黑白雙殺

點樣啊，老美成日都是一樣

蓬佩奧直程屌侵侵岐視

阻阻大家

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

！

推

撚狗大法：虛則實之 實則虛之

加關稅唔係因為香港，但係話唔理香港可能因為加咗關稅，俾返D甜頭中共

侵不厭詐

明確香港問題係國務院負責

下次唔好好似班三毛大起大落

又撚中方

777同張生都180度架啦

撚狗撚到極致

唔洗理侵講乜
佢只負責貿易

why not both

八月五日 香港大罷工

屌咪撚打飛機啦！人地講句野就高潮，focus番而家既野先啦，靠人不如靠自己

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我無講香港問題
不嬲佢搞中共就夠，完全唔覺得佢會幫香港
而家係要全面搞中共，中共一日唔死，根本都解決唔到個根本問題
我地做番自己搞中共後欄就夠，洗鬼理人地
人地打得中共愈甘愈好

係”FUCK YOU CCP”牌

美國d官員唔洗always agree with your boss

東南亞都係時候做野，排華熱潮卷土重來

依個癲佬管嘅國家真係好有娛樂性
見啲三毛打完飛機吹奏之後就突然制裁咗唔知咩事

完全唔知佢想點，自己把口就一路將香港推返俾中國，下面個個就一味發功撐香港

對中鷹派果然唔同啲

唔好比言論影響到 問自己到底想點最清楚
暴動呢個term 已經比香港人消化左 其實都無咩大不了

其實同中共所謂，皇帝係忠，奸臣係奸

一樣既戰略

President Xi is my friend

笑咗

當奴侵好識玩政治，今日同你做朋友，聽日屌埋你老母

呵一呵又打一巴

侵講到咁白
好明顯係攞黎剪新聞片比紅媒打飛機啦

彭斯呢？好掛住彭B

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

八月五日罷工

WSJ咪姐係人民日報美版咁上下

twitter治國

trump trump 白臉
pompeo 黑臉
茶黨玩撚殘支共

定係其實全部人都想拉侵落嚟咋

Push

authoritarian係威權唔係獨裁，寫news條友想點

deep state 呀嘛，嘈咗好耐，

鬼佬不嬲興軟硬兼施
一個扮好人一個扮壞人

係支那先鐘意乜都夾粗黎

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

this way

咁先可以彈出又彈入

之前有巴打幅圖比較咗強了我的国同埋其他發達國家。

普遍都係隨時間四十五度上

強了我的国就唔係咁嘅pattern

㩒錯負sor

策略嚟

派系唔同?

求圖

covfefe

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

有全個美國都同trump不和

有半個，
打錯